\section{Afstudeerorganisatie}
%· Gegevens van de organisatie, de bedrijfsbegeleider en jouw rol als afstudeerder
%· Geef in dit hoofdstuk ook aan wie je docentbegeleider is
%· Beschrijf de vorm en de omvang van jouw begeleiding binnen de organisatie.
%· Beschrijf de organisatie. Geef weer in een organogram (alleen de relevante organisatieonderdelen)
%· Beschrijf de stakeholders (die betrokken zijn bij jouw opdracht!)

MoneyMonk heeft twee eigenaren: Jasper Horstink en Jorgen Horstink. 

Jasper Horstink heeft zich ontfermt over de marketing kant en Jorgen Horstink over de ontwikkeling van het product. Er werken bij MoneyMonk twaalf medewerkers waarvan er zeven bij de development afdeling werken. Van die zeven medewerkers zijn er vijf die werken aan de backend en frontend van de applicatie. De overige twee medewerkers die werken aan de iOS en Android applicatie. Ik zal binnen de organisatie aan de development deelnemen om mijn afstudeeropdracht te voltooien. 

Mijn afstudeerproject wordt begeleid door Jorgen Horstink, van MoneyMonk,  en Roland Westveer van Hogeschool Leiden. Binnen MoneyMonk heerst een informele sfeer; iedereen kent elkaar en kan elkaar aanspreken en iedere vrijdagmiddag is er borrel waar iedereen aan kan deelnemen. Zodoende is ook mijn begeleiding in mijn afstuderen informeel en kan ik te allen tijde om raad vragen. 

De stakeholders binnen de organisatie zijn de developers. Door de reporting engine zijn de aanpassingen minimaal als de requirements van de gebruikers veranderen. Daarnaast zijn de gebruikers erbij gebaat, omdat ze dan te maken krijgen met een grote mate van flexibiliteit. Zij kunnen in een later stadium eigen rapportages maken en de developers kunnen sneller op de requirements inspelen.

\begin{figure}
	\label{fig:organogram}
	\centering	
	
	\tikzset{
	  basic/.style  = {draw, text width=2cm, drop shadow, font=\sffamily, rectangle},
	  root/.style   = {basic, thin, align=center,
	               fill=gray!45},
	  level 2/.style = {basic, thin,align=center, fill=gray!30,
	               text width=8em},
	  level 3/.style = {basic, thin, align=left, fill=gray!20, text width=6.5em, node distance = 40pt}
	}
	\begin{tikzpicture}[
	  level 1/.style={sibling distance=40mm},
	  edge from parent/.style={->,draw},
	  >=latex]
	
	% root of the the initial tree, level 1
	\node[root] {Board of directors}
	% The first level, as children of the initial tree
	  child {node[level 2] (c1) {Sales and marketing}}
	  child {node[level 2] (c2) {Technical Development}}
	  child {node[level 2] (c3) {Finance and administration}};
	
	% The second level, relatively positioned nodes
	\begin{scope}[every node/.style={level 3}]
	\node [below of = c2, xshift=15pt] (c21) {Mobile development};
	\node [below of = c21] (c22) {Backend development};
	\node [below of = c22] (c23) {Frontend development};
	\end{scope}
	
	% lines from each level 1 node to every one of its "children"	
	\foreach \value in {1,2}
	  \draw[->] (c2.195) |- (c2\value.west);
	
	\end{tikzpicture}
	
	\caption{Organogram MoneyMonk}
\end{figure}
